YouTube 逼你睇廣告先有得留comments!

原來新版YouTube 裝左Adblock for YouTube
係留唔L到comment!

唔好講到逼逼聲
俾你用Adblock 睇到片仲想點

唔裝Adblock 我不如上大陸睇youku

你做初一